1 feladat
Google-be: "java.lang.reflect.InaccessibleObjectException: Unable to make field private final byte[] java.lang.String.value accessible: module java.base does not “opens java.lang” to unnamed module"

 - JVM futtatás "--add-opens java.base/java.lang=ALL-UNNAMED" paraméterrel
 - export package
 - open module
 
 https://stackoverflow.com/questions/41265266/how-to-solve-inaccessibleobjectexception-unable-to-make-member-accessible-m
 https://dzone.com/articles/migrating-your-project-to-jigsaw-step-by-step
 
 2. feladat
 
 
 - a beérkező paramétereket validáljuk - egyenként végig ellenőrizzük a beérkező paramétereket, hogy megtalálhatóak az elérhető szolgáltatások paramétereiben és van egyező érték. 
   Amelyik paraméter nem nem felel meg az előbbi feltételnek, azt nem vesszük figyelembe
 - kiszűrjük azokat a szolgáltatásokat, amiknek pontosan ugyanannyi számú paraméterei vannak, mint a validált kérésben lévők
 - a beérkezett kérést összehasonlítjuk a szolgáltatás listában lévő szűrés után megmaradt szolgáltatásokkal
 